瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

你條粉腸辦公時間食野仲講

羊養我

牠有很多女朋友

你可以打返以前出雙糧嗰份政府工嗰喎，長期work from home

唔想返工呀屌

起身番工

又要俾老細開聲屌

所以養不起

沒完沒了各有需要把青春賤賣